會員 女神是sumsum 出賣手足

人地戇鳩極都未至於要篤人灰下話？如果人地因為你咁做而比黑警不人道對待，甚至生命受威脅，你過意得去？

懷疑係狗隻

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

一係狗一係五毛

屌你老母話好不割不篤
叻唔撚切咁

唔撚洗懷疑 不分化不割蓆 唔止係口號！

另一個po 大把人支持割同篤

多咗

仲要有幾個on9 仔話支持

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得
(不推文只為留空間畀行動post上熱門)

起佢底,
唔似手足AC,
可能係mon post 狗/ 五毛
唔好中離間計呀

有d弱智仔係都要擺人地個樣上黎起人底 白癡！

連登好撚多3毛同狗架屌
我相信比例係55波

佢地只係等機會 有機會就出黎搞分化
今次呢件事就係機會
佢地即刻利用

手足係做錯
但已經道歉中
篤灰同唔比佢地道歉既根本係狗/3毛,佢地唔想件事完

已經BLOCK 7左個幾件督灰友
邊個督灰 死邊個 同黑警一齊落地獄

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

5毛藍絲黎 唔係我地自己人

你地講還講 可唔可以用返不推文
定你地覺得正常手足會覺得手足會篤灰
所以要推文 比所有手足知 篤灰條友可能係狗/5毛

其實就算唔篤，有啲傻閪係鏡頭面前都露咗樣